萬寧入面決定向警察宣稱印花值50蚊係乜水

萬寧入面決定向警察宣稱印花值50蚊係乜水姓乜名乜？

萬寧入面決定炒阿婆係乜水姓乜名乜？

個作假口供保安係乜水姓乜名乜？